Was je vaak met dezelfde maatschappij?"
Op dit moment nadert Ford's en hij haastig zei: "Ha!
Dit moet de zeer winkel die elk lichaamsdeel aanwezig elke dag van hun leven, zoals mijn vader vertelde mij.
Hij komt naar Highbury zelf, zegt hij, zes dagen uit de zeven, en heeft altijd business at Ford's.
Indien zij niet lastig om u, bid gaan we in, dat ik wellicht zelf deel uit te maken van de plek, met een echte burger van Highbury.
